好多毒撚以為做仆街、壞男人就有女

但其實只會做到個仆街毒撚

正評=同意

樣先係重點

屌 駁唔到

仲有性格同錢

岩呀所以咩睇性格內在全部都係廢話
冇樣冇錢理得你係耶蘇再世
死埋一邊打飛機仔啦

錢>樣>性格

港女都係臭雞

毒撚永遠都係毒撚

性格係睇outgoing 口花嗰啲

exactly

女人唔係鐘意壞男人
只係鐘意睇落外表似壞男人既好男人